白衣人向連登豬致敬！

721白衣人 今晚輸到仆哂街

冇文宣？

屌

真係跌到變豬頭

葉問

君妖今日掃地用曬budget

為民除害

膠po可唔可以不推文先?

Whatsapp 幾時有HD 版?

抵啦

有冇連豬sticker

完全一樣

OT要補水架嘛

連仔幾時整返隻血淋淋既豬仔

似—>

笑撚死

WhatsApp 有人整咗連豬HD Sticker
去WhatSticker search連豬就有

仆街

豬豬可愛

獅鳥拍片不放片 人人做得到 保障返手足
同唔好亂私錯人 小心帶風撚 同有記者影

推

點解連登🐷有高清版嘅

屌 笑死咩